極醜惡係咪世界上最低賤嘅職業

香港嘅淨識偷籌碼，美國嗰啲就殺黑人，西班牙就打到阿婆唔係人